{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151954?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "두바이 비즈니스 광주호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 追加で人数を増やす場合、1人当たり33,000ウォンの費用がかかります。 両親と一緒にいる4歳以下の児童は無料で宿泊でき、5~8歳の児童は22,000ウォンの追加費用が発生します。 寝具を追加要請する場合、1軒当たり10,000ウォンの費用が発生し、これは限られた数量です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 朝食は2人の宿泊客に無料で提供されます。 大人一人当たりの朝食は13,000ウォンで、子供は11,000ウォンです。 朝食時間は07:30から09:30までです。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 すべての追加費用は現場で決済されます。 ご利用の際にはチェックインをしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "人数を増やす場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を増やす場合、1人当たり33,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、両親と一緒にいる4歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "5~8歳の子供は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、5~8歳の児童は22,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合、1軒当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は2人の宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は大人と子供で異なりますか？",
            "answer": "はい、大人一人当たりの朝食は13,000ウォンで、子供は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間は07:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインは必要ですか？",
            "answer": "はい、ご利用の際にはチェックインをしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 417
    }
}